「突發」祖國將會以$0 將土地使用權向業主續租990年

英國的土地租權（Leasehold）制度遭詬病多時，政府近年在廣泛的社會關注和抗議聲音下，一直銳意改革制度。房屋大臣日前（7日）終於發表聲明，確認將會立法改革有關制度。數以百萬計的租權持有人，將可以「零地值」（zero ground rent）續租990年，意味租權可以「無償永續」

除了可以無償續租990年外，如租權持有人選擇買入地權，新政策將會以一個更公平、便宜和透明的計價制度，並會設立網上計算器，讓租權持有人作出決定前可清楚計算成本。無論租權持有人選擇續租還是買入地權，地價都會設定上限。過往租權持有人在買入地權時，須支付代表租權與地權結合的價值（“Marriage Value” 因假設同時持有兩種權益價值會較高）亦同時被廢除。租權持有人更可自願性地同意限制土地進一步發展，以避免日後須支付發展價值（Development Value）。

leasehold有咩問題畀人話

地租少過60年唔值錢做唔到按揭，而家翻生

好想知香港個地權2047後點搞

中共用$0賠畀你

中國共產黨應該都免費俾你續租990年

999年, 即係變相話畀你班友知英國先至係千年帝國

之前睇啲bno片話leasehold唔值錢 冇人會買

用$0收番 你可以唔應承 不過

国安法

直接1次性過渡就算，要正式搞既時間已經過晒

難啲囉

當年香港叫價99年諗住有排都未到點知柒左所以依家999年穩陣的？

陣間要你宣誓先得

地主要跪低俾人批鬥

50年咁續租，香港已經有啲地完咗租約，亦續租咗50年。當然2047後仲有無中國/香港就無人知

免費續50年？

一向都有分99同999

2027都唔知咩環境啦，而家無人理2047架喇

但係今年買供到2050

即係公屋仔出嚟姦淫擄掠殺人放火

香港有啲地已經係3%地租
中國更兇狠

咁我點解要買freehold or長年期

呢門係共產黨最大既生意
回血劍業主rip🙏🙏

leasehold個地主係咪全部都係直接uk政府？定係中間仲會有D私人地主？

收咪用深圳個啲黎計數賠屋賠錢

租約完收地都要賠錢？

香港d地係香港政府持有

Property Collectives

免你收錢手續費就得 等被共產啦

應該？唔得你賠？

應該係，玩6個月政策再轉0

誠哥都將旗下酒店同服務式住宅轉拆出售 你話呢？

誠哥套現加甩身 香港樓市繼續gogogo

賠?你老母違建
被強拆 加 資產充公
再賠償政府施工人員薪金
無就問親友借

一定唔會以前我以為會照計3%rateable value再續幾十年 但支共依家嘢都唔扮好難講

你都識講共產黨啦
唔好玩啦

村屋首當其衝 元朗 大埔 上水個堆 睇下到時邊個係暴徒

香港經濟不景氣，租金樓價30年不升，至2047年，港共政府分階段收回港九新界私人房屋歸國有。

再平均隨機分配給香港市人民，即使是保安員或順豐速遞員也有機會被分配到淺水灣房屋。

市民皆慶幸自己一直沒有參與樓市遊戲，可以全身而退。

而業主則自責付出30年光陰金錢 到頭來一場空

收地限期前 多村上演保衛戰 汽油彈制作材料隨處可見

你望下誠哥咪知

咁買地正喎好似正過買FLAT

支持那內部d地租問題都未解決，一次次咁樣決定收幾多錢

exactly

因為好多工程都要問freeholder攞許可
又冇得改建

將會以$0 將土地使用權收歸國有